捉撚到公安又唔係錫春袋做乜鳩

和理非非😊😊😊😊
又要落雨又唔幫佢沖涼
想點